[對手終極進化]吉野家

旺角分店之鋼化工程

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

手足 盾牌啊

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

同個香港總代理解約咪得囉，賺錢生意大把人想做

支持吉野家自己做返

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線